有天水圍唔去走去淘大做乜9啊

班藍絲係淘大做咩咪由佢囉，我地去天水圍咪得，走去淘大送頭，同共產黨玩人民鬥人民？

天水圍尋日個個吹風話送頭丫嗎 算啦心淡

成班得個勇字但蠢過豬西，英雄主義好撚型？
應該打既時候唔打
成堆狗去左淘大保護黑社會，有晒記者拍片，你地就想出去打

同打狗一樣，打啲落單既就得
唔需要硬碰硬
要10個打1個，唔係1個打10個
各區接放工，保家衛國
低調先盡興

今晚冇藍絲受傷即係香港人係垃圾